一人一貼傳銷狗樣

旺角傳銷狗
（專sell美容/教育etc)
所有交友apps都見到佢呃人
聲稱自己個名叫「污糟」
樣似坤狗
聲稱讀UST

利申 冇比佢呃過，係垃圾傳銷朋友嘅同事

傳銷狗死全家

間公司叫Francine，前身為亮碧思
係旺角東果邊，亞皆老街怡安閣
個大堂裝修得勁靚 好似酒店大堂咁
條友自稱堂哥
正職x藝體育會游水教練，堅尼地城負責人
專呃人做生意，賣紅酒 保健產品 珠寶 奶粉
會叫你加盟，夾錢，話之後會揾到好多錢
朋友仲係學生，入世未深，就咁比佢呃左錢

揾左其他資料，有其他巴打中伏

杰哥

高汁post
話佢地傳銷狗根本侮辱緊啲狗

推一推，比多啲人知，唔好有人再中伏

推

近排又多返傳銷撚樣出嚟呃人

野火燒不盡